第日中國就會係香港起核電廠起垃圾焚爐

整到幾差有幾差，都唔係親生仔[url][/url]

洗乜，都打算係香港起軍事基地
話晒依家係缺口....直接起個基地就嚇走到D人
然後蝗化埋變普通城市